﻿Требуется на основании продукта WSO2 Enterprise Integration реализовать API, которое на вход будет принимать POST-запрос в виде json (пример в request.json) и раскладывать данные в различные запросы сервиса, контракт которого лежит в SomeService.wsdl

Основная сложность, которая могут возникнуть – это понять куда, какие данные разложить.

 

Если не получится, то нужно будет реализовать API, которое принимает на вход иерархический json и трансформирует его в несколько запросов к SOAP-сервису. SOAP-сервис должен принимать на вход сложный тип данных, а не просто строку.

 

Также требуется в полной мере использовать возможности продукта (endpoint, sequence, etc.)